 версия v4.3.1, удаление загруженого файла формы:
  * Убрана возможность загрузить форму, если отчет уже сдан
  * Исправлено удаление файла формы, если таких файлов несколько
  * Сохранение состояния на сервере после удаления
  * Обновление компонента
  * Убрана возможность удалить отчет, если он уже сдан
  * Исправлен вывод загруженных файлов
  * Добавлено удаление загруженных файлов, нотификация о результате действия
  * Удален неиспользуемый код
